合法集會嘅民陣大台都食催淚彈，仲有和平示威權咩？

當日龍匯道係有不反對通知書嘅集會區，點解班狗仲可以扔催淚彈埋嚟，有唔少只係打算嚟和平示威嘅學生，佢哋根本就冇諗過要衝上前，更加係冇裝備，得個口罩。

3點幾當前面班義士開始向後退入龍匯道，大家混入一片恐慌，但後面根本冇路走，因為已經封曬鐵馬，退無可退，呢個時候班狗再喺後面扔彈，前後包抄，佢哋做緊嘅唔係驅散人群，係想你全世界食彈。

當後面嘅人再推向前，一個推一個，人又多又密，我睇到真係好驚會有人踩人發生，推推下，前面再扔，完全冇路可以走，大台不停重複呢度有不反對通知書，請警方保持克制，但班狗就一個催淚彈射向大台，成班人驚到不得了，望到啲中學生，15、6歲小妹妹嚇到喊曬，唔知點算，成班人湧入中信停車場，但度門太細，一個推一個，入唔切去嘅人就食曬催淚彈。就算入到去，班狗依然喺中信門口射，攻到入中信內部，不論商場員工定一眾示威者都全部食彈。

點解冇人講呢件事，有不反對通知書嘅集會都可以扔催淚彈，咁係咪代表我哋任何一個合法嘅和理非遊行班狗都可以咁做？有無熟悉法律嘅巴打絲打可以講下我哋有咩追究方法？

利申：同事發夢見到

我係龍匯道其中一個揸盾牌嘅人
以為佢地會推進用警棍打
點知佢地無舉旗就射催淚彈
我身後全部都係後生仔黎嫁食屎狗
係咪想人踩人先安樂

聽人講已經迫埋左一堆
仲係人群射催淚
又話可以係行人路和平示威

嗰下真係差啲有人冧低人踩人
可幸係大家質素都極高
入中信道門塞住後面都無再推
即使大家一直硬食緊

中信上面玻璃窗D人

已經逼到行唔到但班仆街繼續向人群發射不下十粒催淚彈，到疏散一批入中信仍然繼續喺門口射

D人退返出大路都繼續射